[鬼妹] 最近結左婚

4年前係隔離登 開左個Post
4年後同女女行埋結左婚

淨係晏就buffet
夜晚擺左3圍酒
計哂影相 酒店房 Makeup 等
收完人情後 只係要出10k

大家有冇咩想問？

婚禮中式定西式

有，點解只係三圍咁少？
同埋個收支點樣流出流入到最後只出10k

係政府大會堂搞
算係西式

咁平
邊間buffet?

我老婆屋企果面得7個人黎
我地決定左唔請外人
親戚俾人情幾重手吓
8k 5k咁俾

我認得你，恭喜唒

8k 5k
難怪最尾真支出得一皮

你係咪之前post 英國外父，敗話咩ucb 畢業比人圍住屌果個

有冇舊post link

JW

恭喜巴打

Yes, 俾人話我唔Post diploma

純文字？

makeup 3k
photographer 3k
hotel room 6k
buffet 16k
Chinese dinner 9000x3 = 27k

講左咁耐都無圖

唔怕po番幾幅圖啦
以前高登果邊D圖死哂啦